年青人應反問自己為何把握不到$0.78蚊買1021既機會

大家已經錯過了700, bitcoin

邊有人會留意哩隻野

下次機會會唔會係261

升100%果時入2球你已經係嬴家

6088升到20蚊就滿足

賣得晒先得架